一人幾個垃圾超能力

將靚女變暗瘡肥婆

歡迎挑機
求秒

將lihkg所有垃圾post清除

黑暗中隱形

可以兩蚊搭車

令所有人都淨係可以練上身

請包括樓豬個亞視po

黑人天生技

將食左既野一模一樣咁完整痾返出黎但有屎味

吸引一公里範圍內既女性 令佢地鍾意你(只限肥婆)

食軟飯既神技

肥婆潛力股

食屎柯飯

念力打J

瞬間轉移

一米，要運功兩秒發動，中間唔可以有阻隔物

透視能力
但剩係透視到15cm內嘅嘢

仆街磁石

專搵仆街做男友
真實存在，好多女都識

講嘢下低會有字幕

對講嘢細聲嘅人好有用嫁

可吸引所有子彈

可以將其他人身上的傷勢，殘障，疾病轉移到自己身上

威力加強版 念力屌西

你可以要脅全世界既靚女

可以張口水變膠水

講唔正/有口音係咪都會出正字先

唔講都無諗過
一王n后不是夢 含啜夾奶樣樣齊

瞬間高速移動 冇得煞掣

打黑痴冇野噴

個口比膠水痴實哂 點張開口

將玻璃轉做透明

所以可想而知有幾垃圾

呢個都不知幾勁
Optical fibre 冇loss 添喎

讀自己心

我其實好想有

竟然

呢個好
唔洗再忍住唔打

金剛最有用

邊忽垃圾 偷完野 就出門口果個位用超能力 咪避到s sensor

一wts d女就即刻由在線變下線

到底會出咩字幕

可以隨意控制其他人條底褲大細

大家點睇 覺得係真定假
出現係香港嘅超能力

永遠維持扯旗狀態

假到pk喎ching

Ching old news喎 電影啲副產物嚟㗎喎

念力打丁

你真係睇得穿個骰寶盅!?

高錕再世

一秒整到我個野爛左啊

時間停止，連自己都停埋。

知道人地諗乜野 不過會好頭痛

點會冇用呀
可以要脅啲靚女架麻
到時迫佢含就含
就算佢報警都冇人信啦

知人地諗乜野 不過一秒就會唔記得

可以抵擋任何致命傷害
不過用完就會死

係飛機入面飛

可以用屎眼睇野

變哂侯賽因

可以時間停止，但會連自己心跳呼吸動作都停止埋

有一半機率發動睇穿真假既能力 係咪發動左你自己唔知

就要用獅王潔霸麥雨曬衣液啦

威脅靚女做你條女 唔做就

可以隨時令全身著火

一用就世界末日

識唔識噴火先

一講野就會全場靜嗮

可以令自己失眠

Fantastic Four ?

淨係得碌尻可以隱形

好有用喎 大把大婆想玩鳩老公D二奶
賺到傻

上海灘賭聖喎

控制自己心跳

屌你 又幾撚醒

讀自己嘅心

加速腳甲生長
從而加快培植腳甲屎

可以飛3秒，離地最多一米

訓教

飛3 秒，全世界周圍表演都發達

可以控制一萬光年以外任何星體既自轉

好撚有用wor 問女神比唔比屌 唔比就變佢

咁將擦膠角變晒圓角夠勁喇掛

National tv news 但係右上角大大個 優酷

世界圍住我轉，但反方向，即係做乜都唔順

啫係跳樓唔會死啦

會老會病但長生不死既能力

唔著鞋時，可浮起離地1cm

用壽命換取身體癒合 1年=一處傷口 只限皮外傷

你買股票搵屋企同你對沖
瞬間發達

可以即時吸收太陽能發光

讀到全世界嘅人嘅心
但冇得停，要聽噪音聽成世

加埋皮膚唔防火
一用就燒傷自己
咁就夠晒無用啦

然後想屋企人分返個錢黎洗嘅時候對方即刻反面

講野下底會出火星文字幕先夠冇用

用念力控制電視搖控

識哂五千年後地球人用既全部語言

可以手動呼吸
不過轉唔番自動

做記者問問題有用

可以同無害昆蟲溝通